主人個肉球黑左

佢16歲 前幾日先見到黑左 但係其他手手腳腳又冇事

踩咗屎

十六歲

細細個親戚執番黎養 呢幾年係咁病

㩒過落去 係硬既 摔左幾下唔係屎

會唔會係有病

身體麻麻，不如去睇醫生啦

好心你就幫佢沖下涼啦